Выполнение SHELL-BUILTIN с аргументами ARG без выполнения поиска команд. Это полезно, когда вы хотите реализовать встроенный модуль оболочки в виде функции оболочки, но вам нужно выполнить встроенный модуль внутри функции.

# СИНТАКСИС

	builtin [shell-builtin [arg ...]]
